財委會星期五一次過討論300億抗疫基金

財務委員會會議 2020年2月21日(星期五)
上午10時正至下午1時舉行；以及下午2時正至7時正舉行

tuituitui

藝術文化界又支援乜Q
漁船又有咩影響

根本無人理

無人理